netflix有無咩好劇介紹？

近排睇咗連登仔一致推介嘅bodyguard，發覺又唔差喎
想睇下大家會唔會仲有呢類型嘅劇推介下

另外仲想問埋會唔會有啲戇鳩低能劇介紹下，有陣時唔撚想用腦，淨係想笑下算

3% is good

低能劇一定推介 Brooklyn99

Modern family

好笑輕鬆嘅有 Santa Clarita Diet
輕鬆又有少少意思嘅有 the good place

都係半個鐘一集

good morning call
好笑

The good place 同Brooklyn 99 超搞笑

That 70s show